中國牛逼！香港傻逼！

傻b先反支說得對牙

乜水黎

駁唔到

牛逼分組賽排緊第幾

樓豬傻逼

操你媽逼

説的好

呢句真牙

我廠 我巴 我皇 我曼嬴波....講左咁多年
今日終於可以我們嬴波了